想讀/讀緊master嘅入一入嚟

求問香港三大gpa要大約幾多先讀到master
2nd low 2nd up邊緣人

Second low夠做
不過我係親生仔

想讀咩科

一般科有錢就得啦
而且咁撚多大陸人